見到親戚識左個咁樣既女友真係為佢感到悲哀

雞
搵過個

關你親戚撚事咩 毒撚鍾意埋單咪由佢埋

你的親戚就是你?

分啦, 咁後生大把時間搵過個更好既

no

話佢工作好有上進心，又唔似人地咁縮骨，收入又唔錯，為將來結婚生仔可以定下一個好既經濟基礎，所以會同佢繼續走落去。

好拜金咩
不過係條仔面前講一生中最愛。。。cls

分手師，集合！

咁畢竟佢由細同我玩到大，見到佢咁我都唔開心

最好唔好理 第時分手走黎怪你

感建分

其實個問題好簡單

你親戚忍唔忍受到自己做老襯

btw,中出即飛

Smelly chicken
Always

條女真心無諗過人感受加上佢講到明係睇錢

而家啲女全部都係睇錢份上

唔係全部女人都係雞
但依隻一撚定係貪錢雞
你親戚冇咁高人工
點會睇得上

哦

有相證明你只係真二手用家咪算好囉

有相證明其實掉翻轉諗算好，起碼唔濫。
好多女信唔過，尤其話得幾個ex個d。
分分鐘數埋出黎隨時十幾個罷到成兩圍。

不過中學到大學就一定日仆夜仆嫁啦

唔好分，唔好放返佢出嚟

毒撚真恐怖
每個人都有過去架啦
分左手做唔做返朋友都可以有美好回憶
除非係極仆街你先會咩都DEL哂
同埋如果真係收埋嘅話你係點都唔會發現到
拍長拖認認真真有扑嘢無問題囉，又覺得自己咁矜貴搵得多錢，如果接受唔到快D分手，搵個咩過去都無嘅人，不過你年紀愈大愈無可能

分手

唔好分
幫手埋單

咪係，以為好大件事。
正一on99，得一個ex咪算好囉

親戚?
飲茶時候爆？
想改晒時間，地點，人物都改好啲啦

真㗎，如果講埋邊個而佢又上連登就知我講佢，至少冇講咩親戚關係

感建分

所以你咪係A0

放過個女仔 你成家都憨鳩嘅

我定本身既佢？

大家都係

你的親戚就是你

咪就係囉 邊個唔知啫
但使唔使係條仔面前講
Ex係自己一生最愛
同埋個處都俾埋佢
基本尊重都冇仲話行落去

2個都係 男仔青頭唔係優點嚟
仲要咁感情潔癖
個女仔得1個EX仲要咁長情
遲吓拍耐咗個一生中最愛都可能變咗做你親戚
廿幾歲人又想要處女做女友 到時冇得扑又話人扮上菜

係呀，現任聽到實好hurt
呢啲唔好講出口啦

條女講到出口真係好無腦
但佢諗法都算正常
係條仔自己A0又要介意女方拍過拖姐

中間隔咗幾年好難講係咪二手

條女講野都唔撚用腦

將來遇到好既一定飛撚咗你

感情問題一律建議分手
婚姻問題一律建議離婚

不如講下你親戚除左搵到兩個錢仲有咩優點
如果無咩優點做咩去怪人淨係鍾意你D錢
同埋打工仔就算你搵10皮嘢一個月喺香港都係穩定生活，完全談唔上富貴，係多個閒錢食好D去多幾次旅行

雞

同你講埋一生最愛係ex
隻豬比埋ex
你剩係黎埋單

真野唔好講出口啦屌

叫佢分手啦
正臭雞

連登仔一定要食一手閪

當你親戚係ATM , 其實係鐘意佢D錢而唔係佢個人

臭雞

我覺得keep ex既野相對無咁大問題

//話佢工作好有上進心，又唔似人地咁縮骨，收入又唔錯，為將來結婚生仔可以定下一個好既經濟基礎，所以會同佢繼續走落去//
但呢個真係好仆街

講撚到咁 都仲要埋單？
條女完全無尊重 娶左佢 條氣唔順 盞日後出軌

感情問題一律建議分手
問得妽得都唔慌對段關係有信心
咁就分得

做義工都識到臭雞
戥你個親戚慘
估唔到佢哋入侵到義工界

講埋d咁既野 都無問題？
咁難忘初戀咪走去搵返人囉 洗咩要搵人埋單姐？

講真佢都係搵幾萬蚊，又無講佢有無父幹
無經濟基礎點樣考慮將來？有情飲水飽？
貪錢嘅女唔會因為你搵得幾萬蚊而埋身，喺香港搵幾萬蚊只係安安穩穩嘅生活，都唔夠錢買名牌
條女好坦白，開門見山幾好

得閒搵ex傾下計都咪話唔開心
不過你親戚咁都忍得都冇乜點揀㗎喇
想要女？
認命吧啦

又咁睇 如果條女唔愛名牌唔大洗
其實而家仲留戀個初戀好正常姐
人哋幾年 你就幾個月 老老柒柒點都回億多啲架啦
但如果時間一長 條女會慢慢變 唔僲記得之前條友 反而你個親戚就係條女最重要嘅人
不過 以上唔擔保成為事實
anyway 你親戚就是你？

no 我只係個大學生only

樓上覺得條女冇問題嗰啲係咪on9? 條女keep相係故之然冇問題 佢佢同樓主親戚講佢最愛嘅人係佢個ex 而唔係親戚之外 仲話最愛係佢嘅揾金能力 唔係樓主親戚嘅個人嘅特質
咁即係親戚一失業 一冇揾金能力 條女咪會揾過個 因為佢都唔係愛佢本人 呢啲女唔要都罷

一生人最愛既當然係初戀
最愛初戀但冇錢
冇咁愛你親戚但有錢
結論:臭雞

有邊個嘅初戀唔難忘？
愛又唔代表性格夾可以白頭到老
如果有條友同我講佢從來都無愛過個EX咁仲恐怖
咁佢係佢最愛都係因為得一個EX，未過去嘅係唔會知自己有幾愛

愛情永遠都係對的時間對的人

但咁既說話都講得出口 就明顯唔係重視樓主親戚先喇

死嗅雞，中出即飛啦屌

Hello 無圖

三件事

第一件事 收埋ex嘅相 當係回憶我覺得都唔係話非常大問題， 只要唔係真係極大量， 又或者有淫照， 又或者成日三不五時攞出嚟睇， 咁都真係冇乜嘢，每個人都有過去同埋回憶

第二件事 就算佢個ex係佢畢生最愛， 一啲都唔出奇， 世界上好多可以行到最尾嘅伴侶都未必係一生最愛， 甚至好多情況係結咗婚之後先至遇到一個好似更加鍾意嘅人， 係常見，但唔代表我哋就係要拋棄而加嘅去pick up 一個新嘅， 呢個係對感情嘅尊重，我地要接受， 但就在在最大問題其實係點解條女可以喺條仔面前， 毫不考慮對方嘅感受present出嚟， 兩個原因，一係豬兜， 唔撚識做女人，亦都唔撚識做人， 二係格衰， 自撚私根本冇諗過對方感受

第三件事 考慮對方嘅財政基礎 有冇能力去共同照顧家庭係好正常， 但同上面一樣咁直白講出嚟， 一係蠢一係格西

佢搵唔番 孤毒終老就怨9你成世

感

睇到幅相,知道係ex咪夠囉
又要加多句乜柒最愛
輕輕帶過就得,硬係要講啲多餘野
呢啲野就估都估到,洗唔洗講埋出口啊
又話諗到結婚,講野都仲係唔經大腦
咁大個人完全唔洗諗講完句野人地有咩感受
自我中心到咁,行落去盞搞

分啦

個女仔直接咁講定你個親戚從字裡行間get出黎？佢直接講一生人最愛一定係初戀嗰個 咁樣？
如果係既話，都冇乜必要繼續一齊啦

咪係垃圾on9冇腦港女

個親戚話佢咁講

咩年代仲處唔處女不過拜金就飛得正臭西

老實講 如果條女真係鐘意你親戚
D語氣一定唔會咁樣
再麻甩既女人都唔會咁樣同條仔講野
如果係鬧交先會可能講d咁既野
現在條女係擺明同你親戚講
我唔鐘意你架 但你有錢
但我都係鐘意個ex多d 不過條友好窮
條傻hi比唔到好生活我

雖然你食緊隻用左幾年既二手西
但我有比你屌架 用你d錢都算係公平啦

條女都係騎牛搵馬啫，遲下搵到個再多上進心（錢）男人，米又飛左你親戚佢

因為上面留言既都係青頭仔

臭雞扮上菜,搵過下一嗰啦

條女最大問題係蠢
第時生仔教到個仔得罪人多稱呼人少
飛啦

分手啦 放過個女仔
叫你親戚打一世飛機

埋唔埋單 唔係睇對方有無ex
係睇自己係對方心中既地位
講到初戀難忘 而提到樓主親戚就只係講經濟能力 講野完全忽略對方既感受
咁都唔係埋單 仲係咩野？

咁個女仔講真話姐

咁食得咸魚抵得渴
佢係要鐘意呢條女都無辦法架wor
唔鐘意咪分手 搵下a0女囉
不過你要預左唔靚架啦
呢個係你既選擇黎姐

既然未放底既 咪繼續單身下先喇 無人迫佢同條仔一齊
一齊得既 就唔好講到人地係水泡咁

認真，樓主（定樓主親戚） 26-27歲先第一次拍拖，仲係係做IT, 即係本身份人應該都唔太靚仔幽默識氹女仔，正常男仔大學前around 20-22歲都應該拍左拖啦，你揀人 人揀你 得罪講句 除左人工叫ok 樓主親戚咩新鮮羅白皮想搵A0處女對妳有專一既女友？
依家樓主親戚至少起碼有得埋單，佢女友非處多數之後有得唔做再做青頭仔咪算好。 最慘係單都冇得妳埋。
好多男仔18歲都有拖拍 你親戚遲左人差唔多十年，
時光過左就過左，學生時間青澀既時光過左就過左，好多人都想回到以前既時光，做出唔一樣既選擇，可惜現實冇叮噹亦冇時光機，唯有既係同佢依家女朋友一齊勉勵大家活得更好

唔覺得條女係夾樓主親戚埋單，至少都認真坦白一切，又得一個ex only,佢女友應該都年紀唔細，唔通想plan結婚有問題？ 不過每個人都會經歷A0既時候，只可以話條女真心左無體諒A0青頭it人會敏感左，樓主親戚又自卑但可能覺得搵到三皮自視過高左，忽略自己係可能miss左人差唔多十年既拍拖經歷

樓主就唔好打搞人啦 應該拍耐左拖佢地拍拖正常去玩遲d扑埋埋破青頭就冇野呀啦

第日實派帽/離婚

既然為錢， 派帽離婚完全係最佳選擇

個心唔係到

同比錢叫雞有咩分別

連屌緊都叫ex個名

樓主朋友一定唔會係敏感諗多咗
條女言下之意就係最愛嘅人不是你
但見你客觀條件唔錯先同你係埋一齊
如果比著條女識個條件再好啲嘅
肯定飛咗你朋友走先

其實真係唔關你事，唔好亂咁幫人

理直氣壯之餘
仲要話覺得你親戚工作好有上進心 收入又唔錯 有好既經濟基礎
如果冇呢個收入就唔會一齊？
收入穩定都係好多人既擇偶條件
但個女仔咁直接講出黎
都唔知話佢蠢 令人覺得佢現實好
定話佢直接好

呢個真
一係就搵a0女拍拖
但廿幾歲都a0就唔方靚/識打扮得去邊

講真唔靚仔又毒撚 搵三萬幾就叫條件好咩
是但一隻engine狗/公務員都呢個數
有時真係唔好自視咁高
有得你埋單 條女又唔差就要知足

臭雞飛左佢啦

a0毒撚真係好煩

條女冇問題喎，ex啲嘢點解唔keep得？而家又唔係出軌。其實男人都會keep架啦
至於“上進心”呢part都唔係拜金得好緊要啫，至少佢肯講錢係為將來建立家庭，而唔係用嚟應付現時奢華生活嘅開支。理性啲諗，對真正嘅拜金女嚟講，月入3萬連做佢水泡都無資格，又點會畀佢坐正做男朋友

玩夠 搵毒撚埋單

屌你老味 條女連基本做人都唔識
搞唔掂囉 走唔到落去
完全唔尊重你個親戚 分手算喇

Btw 樓主小心你個親戚戴帽 呢d女好易做咗人sp 最有可能就係做咗佢個ex嘅sp

on99

curve dou circle

嘩巴打 完全講中我心聲
想幫巴打含

中出即

樓主親戚一係就：

搵年紀差唔多既A0處女，但25-26都A0處女通常都係豬西，同咁大年紀都處預左食長齋，就算結婚都唔俾你屌/性冷感

一係就搵18-22 A0處女,但難度極高又燒錢，年紀差十年溝唔溝通度都成問題

樓主親戚如果想搵A0處女但要淫底18-22 唔洗妳湊女既 ，就真係要睇下自己咩quali啦

感情問題一律建議分手

連登講親愛情既post都鐘意比較條件
如果樓主係想追求真正愛情
根本就唔應該計較條女係咪a0處
或者自己搵幾多幾多錢
因為你愛既係呢個人 係佢既一切
如果都係鐘意講條件 咁只可以覆樓主
你係市場咩quali咪溝到咩女
講到尾都係demand supply問題

關於感情問題……

巴打岩呀
拍拖其實好好平 咩條件就搵到咩女，過份高攀過分扁低自己都係容易分手

男既會隨年紀升值
女就隨年紀貶值
如果樓主仲想搵個好d既女仔
可以等升值到40歲
但預番十年冇拖拍

叫你親戚搵件a0唔好搞咁多野
盞大家累大家
你個fd覺得係自己蝕底就分手啦
唔明一齊為咩

留相唔係問題 姖嘅答法先有問題 冇顧人感受仲有啲痴線。。。

可能而家對樓主親戚嚟講個女仔唔係處好大問題但係我覺得條女唔理佢感受擺到明搵老襯先係最大問題

條女話同ex嘅初戀係好有價值 但係就講啲好hurt嘅說話糟蹋樓主親戚個初戀？
keep相明明話係回憶就得 點解要講錢 鬼拍後尾枕？
好難同呢啲人過人世 如果條女個樣同學識彌補唔到佢個閪性格就快啲分手

結婚？中山即飛啦！因住到時結左婚生左仔養大埋先同你講個仔係個ex架！

真

未必係拜金，不過講撚到明話係搵（樓主）親戚埋單啫

仲話唔差在講埋個處已經比埋個Ex（我屌）

親戚條女個處就係比左樓主

所以話港女你雞真係有原因架

叫佢有撚d骨氣啦屌，港男咁撚on9先縱撚到d港女咁囂張，條女真係擺明車馬講明自己拜金，大佬至少醒水少少俾下面條仔

係真心膠左啲姐
如果條女個格好 你又鐘意咪繼續囉 唔係就出去玩下先囉 3萬幾 叫下雞再算囉 你屌過閪就唔理第時條女係咪處啦

個女人只係鍾意嘅係你親戚嘅外在條件
而唔係你親戚個人

分手啦

試下你男友咁樣同你講

welcome to real world, jackass

條女應該幾醒下連野都唔扮下, 9成係食硬條仔毒撚

你發現新大陸

女人係雞
無講錯
d人偽善先上嚟屌連登仔

關條女過去撚事咩
而家條女擺明係雞

介意嘅話仲問咁多問題做乜鳩，宣告收皮啦，識女仔好心問少句啦

其實冇咩所謂
但講到咁 第時帽嘅機會好大

雞乜鳩
不嬲好多人拍拖係當投資㗎啦
爭在講唔講出口啫
第一日做人？

有ex相有咩問題
青頭a0先會咁on9

食二手飯算中獎啦
香港地閒閒地幾十手啦

岩岩講完一生最愛係ex
跟手又話上進又經濟基礎
仲唔係拜金係咩
關個處撚事

兒童post？咁幼稚嘅

講就得一個ex
平時sp加埋就唔知幾多手

有ex相冇問題
唔係處都唔係問題
咩撚野處女情意結完全唔關事
呢條女就算係A0處都係好有問題
最大問題係樓主親戚女友講野態度同心態
當住條仔講本小姐一生最愛係ex無你份架啦
同你結婚只係貪你有幾個錢係身無諗錯隔離
喂!係真都咪咁撚樣講出口啦大佬
完全無理會條仔感受
睇死條仔覺得自己一定食住佢
女方係高位男方低位
就算男方唔介意但呢種關係長期落去都係唔健康
遲早離婚收場

即係好多雞

比機會佢去成為女方以後最愛
呢句說話入面點解可以將男方個地位擺到咁低
咁個女方有無擺男方係最愛個位 又或者女方經濟條件有無比男方好

認同，邊有人同現任講ex係一生最愛，睇死個現任唔會走

我都覺
佢講嘅野先最癲

一個月前識你親戚
個ex係係初戀又長拖，咁話係一生中最愛好合理喎，條女衰在太誠實啫

咁拜金女都有唔同級數既
件拜金女咩質素咪target番相應財富既男人
佢親戚條女衡量過自己quali知道只可能mark到普通中產打工仔
所以揾到樓主親戚呢種人工唔太差咪收貨囉
如果條女係關芝琳 林青霞級數你估仲揾呢條仔咩
而且條仔係條女眼中除左揾到少少錢之外乏善可陳
紛紛中騎牛揾馬揾到件更好既能夠保障佢更好生活既男人
就即刻同樓主親戚件水泡講Bye bye
呢種女仲同佢結黎把撚咩

想要無過去既人你不如去小學book定先
另外你寫啲野完全睇唔出拜金 工利

話佢工作好有上進心，又唔似人地咁縮骨，收入又唔錯，為將來結婚生仔可以定下一個好既經濟基礎，所以會同佢繼續走落去

屌那星，
冇一樣講嘢唔係錢
「錢錢錢錢.....」

呃都唔呃吓
真係唔知話佢誠實好定唔照顧人感受好

但其實無咩問題
佢意思應該係初戀係最pure最愛過嘅一段情
姐係最into嘅感情 之後會各種原因無咁奮不顧身

一生中最愛?
佢身患絕症就黎死啊依家?
人生仲流流長咁快就定左一生咩咩?
一係講野唔經大腦
一係講出黎特登話俾條仔聽你死心把啦你永遠喺我心中無位置
難為我同你結婚係因為你揾到下錢咋柒頭結婚之後咪撚掂我tim啊

不過你親戚都可以同佢講返自己唔係以結婚為前提去拍迤
而係想通過拍迤嚟認識多啲自己
唔一定同佢結婚
睇吓條女受唔受
如果唔受咁分手都冇咩大不了
當然係要食咗先

其實都真係幾sad 難怪啲人成日話唔想埋單(A0先有資格講)
你未問下你親戚係咪真係好鍾意佢 就算將來遇到個A0係咪都唔會後悔 係就算啦 唔好因爲啲改變唔到嘅嘢而分手錯過左 始終要搵一個肯同你一世嘅人唔易

咁又唔好話宜家，
咩年代都有呢啲女仔

騎住先
騎到搵到個A0 再飛咗條臭雞

再同佢講返同一堆說話
話比條臭雞知，個A0 好pure 好 true
個A0同你條臭雞諗嘢一模一樣

我而家係佢初戀 佢一定好愛我
所以我唔可以無咗佢，順理成章飛咗條臭雞

將臭雞以前講嘅難聽嘅說話毫無保留咁完壁歸臭雞

到時一定激撚死條臭雞

咁個女又有咩優點可以揀人咁巴閉啊 on9

感情問題一律建議分開

啱啊咪拍住迤先
只要唔好應承話要結婚咁就唔使埋單
第時對厭咗搵到更適合咪飛咗佢

各有各諗法
唔洗咁大包袱諗埋單咪幾好
拎下經驗

呢個開門見山開到講到明最愛嗰個唔係佢 仲叫好？

有啲嘢擺喺個心度就夠 講出嚟冇好處

分手啦 又最愛又中出又處又搵你埋單咁

結左婚之後拎走你啲錢走佬咁點

但姐係佢心機有限
對親戚而言算好事
而且佢真心先會真心膠
證明佢都真係滿足有個35k男人過世
好過有樓有高潮啲婊

佢唔蠢
佢當樓主親戚蠢 係世紀大水魚姐
諗住自己做到咁 個親戚都重會照同佢一齊

女 可以係非處，
自己都唔係處，
又破過人處既話，
其實處唔處冇乜所謂。

但淨係鍾意錢、又留戀ex，
點要得過？

問題係條女嘅態度

35000一個月拜乜金呀
未免太睇得起自己

關你撚事咩 你咁撚睇唔順眼嫁比佢囉

大量囡囡全面進場
大失業
冚包散
已手持午餐肉

唔係架 樓上成班child登仔都覺得樓主好有錢
條女一定係貪錢臭雞

所以搵老婆一定要搵處女，非處攞嚟搵下拖儲下經驗同扑下野算啦

樓主，求你一定要叫佢同條臭雞分手

而家擺到明話你知佢最撚鍾意係個ex，同你一齊因為你係有啲錢嘅正常人，如果他朝有日佢個ex嚟追番佢，你覺得你留得住佢？
關有冇過去咩事，而家條女擺明係分手都冇所謂嘅態度，仲一廂情願覺得自己條件唔算特別好，所以咩屎都應該要接受。連登仔係咪長期缺女搞到有呢種思想？

條女太坦白
唔可以話佢拜金，但佢真係好唔識尊重人，點帶佢去見親戚
仲要咁唔比面，私底下都實做狗咁做

樓主處都破唔到
咪可以好清高咁話人執二手貨
唔講以為翻撚左古代
搵處女結婚

咁你都知呀萬年青頭仔？

問題係條女響條仔面前亂Up野呢，on99

其實太過自我感性姐
你同一個唔係一生最愛嘅人係一齊 為乜鳩
時間會沖淡一切 你前度 前前度 有時唔拎起舊時啲相睇 我諗你未必記得佢個樣 過多十年廿年 可能你係街撞到佢可能會認得佢 但人變咗好多

人係現實嘅 你返工為咩 就係穩定生活 唔係話你上進啲有錯
良禽擇木而棲 姐係話你親戚係人海中嘅有實力搵到伴侶 呢點係吸引力嚟
點解有錢佬吸引到靚女埋身 都係因為咁姐 唔好因為覺得對方因為錢鍾意自己 要調轉諗 佢係佢本事中搵到最佳答案 咁坦白都好 證明條女比較坦白 唔暪你親戚 動機都係想重新開始

你話要處女 你到三十幾歲就唔在乎呢啲
拍拖都大家互動吓啦 而家又唔係傳統到開心吓都要長相撕守啱唔啱先
拍咗幾年拖 唔交合過都揸過波啦 咪咁守舊 你話十六歲冇咗個處你驚訝姐
屌 廿幾歲 十八廿二出去玩被人上咗都大有人在

最後問心 接唔接受到 接受唔到咪分囉 開心過就算啦
接受到咪唔好放係心入面 呢個係我女人
正如VIENY呢啲女 全世畀睇晒都好 你私有佢 旁人咪只有打飛機 佢話你條女全世界睇晒 你話你用碌鳩插佢 旁人做唔做到 其實好多嘢都係睇自己介唔介意姐 而家拋出嚟講 姐係介意 咁結過婚你又介唔介意姐 去到三十歲 你諗返呢啲好無聊

女友唔係處冇乜所謂
老婆係咪得囉

大佬唔好分手。。
放佢出來害死人。。。
都食開唔差在下半世

唔通當果幾年嘅記憶係空白？
留住啲相係等同留住回憶
唔代表仲想繼續同佢一齊
比著你親戚有多幾個前度都會留低佢地嘅相啦

再者處唔處咁又點？
諗野成熟啲啦
過咗廿二歲嘅女仔有邊個唔係處
咁介意有本事嘅咪識個中學妹妹囉

講完啲咁既野都唔關背景事啦
心入面永遠有條刺 點都一世唔到架啦

612就黎冇錢啦

追求追求
追女仔 literally 就係求對方揀你

原來係最愛
咁快啲返去啦

講埋出嚟 笑死

感覺上條女口中嘅愛係因為佢有錢
有利日後結婚生仔先同佢一齊
而唔係愛佢而想結婚生仔

認真，分手，佢鐘意係你既前途同錢，愛既係ex，如果你咁都忍到真係犯賤

我幾欣賞條女老實
唔講埋啲濕鳩大話

我想講，我識個fd都係a0女，乖乖女，處
但個樣真係唔靚，但又未至於樣衰，即係土味重
可能佢由頭到尾都無打扮過
所以如果真係想識個正常既女唔係無機會
只係睇你有無緣

利申，因為fd黎，食咗會眾叛親離，落唔到手

其實成件事重點係 對條女黎講個男既賣點只係錢
幽默 性格夾 興趣相近 價值觀貼近 呢D精神方面既野條女全部講唔到
一味淨係講錢 呢樣物質方面既野 而偏偏錢係好容易可以取代到

要搵人幽默過你唔容易 性格夾過你唔容易 但搵個錢多過你既就好容易
如果條女純粹欣賞條友係經濟條件既話 呢段關係會好脆弱
同埋一男一女要行得長久 淨係物質層面滿足到雙方既話 咁都係好易收皮

利申:我唔係批評條女拜金 功利 而係講緊一對情侶冇精神方面既互相欣賞 會好易散

介紹黎得唔得